一齊喺11月14日香港對巴林場波為周同學做啲嘢

gchi

幫推

Push

pushed

推

跌左錢係中圈?

推
甴近平

留名

幫手推

中圈唱歌

Boo共歌
開波頭3分鐘全場站立默哀
然後唱榮光叫口號

想唱不屈進行曲

有無人開gp??

有無人開gp

波台手足隨時候命

請問大約會做啲咩

Gp有講 同上兩次差唔多

支持港隊 又低成本靚畫面

［願贏波歸香港］不要鳩叫鳩屌 試著跟住一齊唱（港隊篇）

到時最早應該7點到

甴近平

波台黐線佬 Chi Sin Lo

【悼】

波台黐線佬會喺十一月十四日球賽第22分鐘，停止打氣並進行默哀一分鐘，悼念得年22歲嘅周梓樂同學，以及一眾逝去嘅戰友。

理解有球迷當日會穿著黑衫入場作悼念，一直推動「著紅衫撐港隊」文化嘅我哋對此表示尊重。即使今次看台出現兩種顏色，大家支持香港隊同懷念周同學嘅心依然係一致。

我哋亦歡迎球迷繼續身穿紅衫，同時配上黑絲帶或臂纏黑紗，延續港足傳統。

讓我哋將悲痛嘅心情轉化為動力，為香港隊全力打氣，以勝利送別周同學。天祐香港，天祐香港人。

#香港人加油 #香港人反抗 #香港人報仇

ppp

我呼籲留過tg既人要盡快改tg link，唔好俾狗跟到

真係無心情睇
場波可能取消

肯定取消

聽日可以即場買飛？or 有手足多張飛可以放比我？

無得即場買 要cityline
不過踢唔踢得成都成問題

以後港隊都唔好即場買飛呀
暫時亞洲足協未表態聽日踢唔踢

不過之前伊拉克都係咁照踢

其實係差唔多

緊急
有無人可以幫手買黑絲帶
我地而家大概只得1000份可以喺聽日派

推到上熱門

聽日可唔可以停一停，如果堵路無人入到去睇波

其實而家搞到咁我都唔知推唔推po好
大家點睇？

照推 和理非都要搵機會出

我需要一啲心靈上嘅支持
一陣又俾人屌我離地

推爆佢啦 要去既一定會去

伊拉克好好多 當時踢果個城市冇事發生 係而家燒到埋去先要變中立場

有冇人有多一張student

仲有得賣架啵

好難，情況太嚴峻，一停班狗就會反擊

我諗緊聽日點去點返
利申住北區

小心有狗

仲未取消？

腳腫主席貝匪鈞奇堅決表示如常舉行

聽日除左唱《願榮光歸香港》，唱埋《願贏波歸香港》幫香港打氣！😭😭🇭🇰🇭🇰
危難當頭，睇波唔再只係為左娛樂，而係透過足球表明熱愛香港嘅心意，同埋體現香港人不屈不撓嘅精神！
雖然呢首改編自《願榮光歸香港》嘅歌未必算完美，但希望大家都會鍾意，因為球迷一個都不能少，就好似香港人要維護正義咁，一個都不能少！
當然，喺呢度祝願香港足球有美好嘅明天，同香港社會一齊浴火重生
We are Hong Kong!! 🇭🇰🇭🇰
#香港人加油 #香港人反抗 #香港足球 #standwithhongkong #wearehongkong

聽日巴林球員會唔會捱催淚彈>?

銅鑼灣 定灣仔落?
由灣仔行上去係咪快過銅鑼灣?
我記得由大破場落去灣仔好快

銅鑼灣 定灣仔落?
由灣仔行上去係咪快過銅鑼灣?
我記得由大球場落去灣仔好快

#請廣傳 0132
有可靠消息指嘉里中心cctv影到證據
據稱防暴正準備搶片 請通知記者
附近需要街坊及手足🙏🏻

大球場喺掃捍埔，一定係銅鑼灣快，灣仔好遠

tui

呢啲波係咪現場都一地飛賣？

要排隊 會排好耐